我哋嗰2,000,000人去咗邊？

依家280萬人 減咗我哋嗰二百萬人建制派唔通得個80萬人？

人哋對家出行奶力點會只有80萬人？

我地啲人呢？

唔好扮高手，臨尾先出場好嗎

投票呀

200萬人入面好多13-17歲後生 未夠18歲唔可以投票呀

幾十萬未夠十八加一堆留學生

仲有堆港豬為打卡冇登記選民

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

嗰日都冇200萬人

拉
咪再講廢話

應該 55開 頂盡 贏個馬鼻
275萬人投左票 黃既票數暫時應該有 130-140萬左右
200萬人遊行 最少有20-30萬未夠秤 再有d係打卡/射落海
計落條數真係差唔多

咪再講廢話啦
不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦
自己屋企人都未搞得掂。